Ssp蝻黑 vs 元朗鄉黑 邊個贏？

Ssp蝻黑屈體質加棍
元朗鄉黑有刀有棍有鐵通
雙方call齊人馬係維園足球場打一場
邊面贏？

Ssp

牛丸贏

牛丸呢啲做show啫

牛丸收哂D鄉黑做兵 再加埋神威既英姿 sure win!!

蝻黑贏硬，香港鄉黑黑社會都面對緊人口老化問題， 以往打打殺殺都外判比南亞人做， 出黎凶人個班鄉黑 唔係阿叔就係阿伯， 唔係有黑警照住 佢地自己勢力範圍都隨時比人食左， 你叫佢正面打蝻黑 ， 鄉黑數量佔優打唔贏

我會話係流浮山刀手

攻擊力係高
但速度同支援慢
未必做到點對點支援

收到風 佢地loading緊1% 就出到嚟

鄉黑可能有警棍 長鐵通 刀
甚至煙花 電鋸
其實未必輸